教大家一個交足稅但政府收唔足錢嘅方法

財經台巴打教嘅

記得交足稅！交多無所謂！

差餉地租都一樣架！

推

怕唔交稅有後果嘅朋友，都可以出一分力

咁手續費係計佢幾多%?
務求佢一蚊都收唔到

要間商家佬，幾個%走唔甩。。。

總之比得愈小 收嘅手續費愈高！

香港好似1%人 交緊35%既稅 要班有錢佬都做野先有影響力

其實一樣，只要交嘅錢數目夠細，正苦一樣係收唔足，小市民比有錢人多！

我比銀行賺都問比正苦賺！

到最後無錢咪加番落香港人到
做乜鳩

交777

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

預先計好自己大約要交幾多然後捐左佢